有關連儂牆少少細節及建議

琴日行過觀塘見多左連儂牆
一開始都未睇到
條路貼住休班警罪行

我未行到牆見條路貼果d單張
一開始好擔心係咪撐警
由於文字排得好好而且字數不多
亦都中重點
我好容易就睇曬

去到今日牆都仲係到
但休班警罪行單張就無曬

短短一條路令我睇到好多野

文字簡潔好重要 無論係咩類型宣傳都可以試下

黑警最驚呢種影響形象野
所以唔好放錯重點